Hi 淡友 (449)

做咩冇人開

1

強勢回歸

因為等你回歸

布布開post
開左要等一陣先出現

Welcome back 布布

布大月

重光

等你好耐啦

動已感

大佬開post

有無熊軍喺到？ 我地牛軍交番個場俾你地

等緊你開

聽日千跌在望

聽日又可以講熊市開牛

正評數直線上升

布神返黎啦

領軍

食左個圓頂跌勢 訓先

布神領軍

布神

CD room都要上水

你開多陣party 先

好感動 布神開

改個名賀下佢先

正評數既10倍就係今晚跌幾多

低調...

布布

有冇睇錯
係布神開post

布神！！！

好感動

其實有無人玩德指
玩左幾日 發覺德指好岩玩畫圖 基本上掂親都有反應
可能因為點數少 25 EURO 1點 好刺激

感動

布神可唔可以keep住開post

布神歸位

唔可以

高追吧淡友

即刻棍上慶祝

睇黎今個星期可以殺番落24500

殺上去26300!!!!!!!!!!!!!!

SQQQ可唔可以去返12蚊？

點解啊

人中呂布，馬中赤兔

落啦好嗎道仔

布布可唔可以留幾句真言

我MON實幅圖黎玩架 不過我覺得我會心臟病

快D 26300!!!!!!!!!

撚狗市 決定打下機算 大家賺多啲

布神終於返黎

新手報到

比牛奶娘娘引左入黎

棍上

你開post好邪。買左咩 講

沖呀就到

其實都係跟道指走咁 但波幅冇咁大

布sir 咁得閒上黎J下圖啦

布神返黎 好感動

調整完個心態
對夜期唔太緊張
有紀律地定好位加沽算
財不入急門

超人呂布強勢回歸

-1set止賺，訓教

納指太強

咩原因

殺呀26300!!!!!!!! 最後20.

上呀dklm

係咪要止咗先

布神bb終於要出手

賺緊60點 辣Dee 求指教點部署

lm

布兄回來真好 夜期俱樂部 需要你

3傻升還升 唔好升咁多 聽日比我走熊

態軍玩然

又係呢句

納dee食左咩春藥 扯到咁行

點算

道指又想衝擊

估唔到今次到美股夾到爆廠

有無牛軍巴打？熊軍要交返個場俾你地，麻煩簽收

真係破產
仆街了

26350先平!!!

X2

均價幾多

你地沽美期

無啦啦棍上一百五十點

今日如果企到0.618，短倉冇得沽了

晚上9 CHOCK

好彩之前注255食左
唔係夾爆

衰手多，原本d 老美put解哂套
想訓，見佢彈下又put, 點知又坐20k

道指夾爆所有淡友

布神返嚟領軍啦

259了

香港美國大戶主場

夜期個數都係唔岩
Keep著呢個差距收市前牛牛佢
930開市賣

唔玩住啦CLS

同我沽多5萬張道指

你有無夾死

好快到 我都等緊

就頂唔住啦

無

忍佐手120點無入到

+左1 食左幾十點即走
咁樣棍上

痴9線...

班好友咩事

仲敢沽納指？

仆街了仆街了跳樓都唔得掂了

回歸

出V 大大力破0.618 希望頂得到4點
今次有機會出b 啦

玩咩黎

富屠個3股939 就咁賣出去會唔會即蝕，有冇佣之類要比

CHOCK死D電腦盤...

道指今日會唔會到26000

美帝開市,期指都唔跟上,而家就今好力水

侵侵都未9up就已經咁

點解咁似今朝早市既節奏既

等埋師公12:30 演講 再挾多一口上去

最好同我破頂收市

等埋佢

DJI同納指一齊-1 仲要山頂止蝕豬埋剩底嗰幾皮
見DJI回就沽
點知納指痴撚咗線

第五滴血

好多利好消息

今晚爆升

向26387進發

止蝕20點
default set左

大佬幾時出黎講野？
12？

全面轉勢喎

呢D假棍想呃我
一陣就沽撚爆你

唔落場反而無事

...仲有冇本 納dee都沽

今日先係11月7號

等陣一棍巨棍打鳩返你個仆街道指落黎

越輸越多 成年幾人工啦仲本
有無大佬包養肥婆

我都年幾

DJI 259

痴線，我只敢用一個月人工本玩

留名

想-1DJI

dlgh一棍打落嚟

今日恆指仲加倉 有矛手足識解讀

高位唔開-1唔通低位開倉呀 利伸夾緊

準備火箭

咩事

代表聽日高開

加倉 大户 ？

但係好似畫緊上升旗形？

師公9 up 未

-1

硬淡再見

想向上突破
我就唔搏啦

道指？

thx

我唔想玩喇，比番d錢我

巴打點?

又棍落

Susan 咩過夜

美女好硬

侵一路講一路落
佢究竟講咩

好似-4咗

-4
另外put外圍
call油仆街輸20k止左

都未開始

應該一講就爆落

重貨qq熊，好想死

沽美期要去IFC 同巴打請集合

有幾多錢係度

坐唔坐到 定比人斬

以為live

星期五議息先跌！尻估

布布咩係0.618?

嚇鬼咩納DEE

Condom 0.618冇咁易穿 好似係咁講

mm

嘩dji仲有得上

早啲訓好過 無方向一定夾撚死

幾手熊put就頂唔住

出黎未牙

中

一棍

音樂播左好耐

大佬夾到好撚痛

屌極都唔穿喇

係咪要龍哥請師公出黎

想-1,但感覺聽日會殺一殺熊先落

呢樣牙簽巴好似有說話想講

收到風，大戶上280食糊

又係u

都係升百幾 聽朝930都冇晒

dow 頂背?

沽一注 穿25950止

侵侵快D出黎9 up 幾句 上又好落又好

25900 put左dji

尖就好易穿喇

你咪算好 我25825

集合

收撚皮啦，柒碌

你下次再搵個 再厚d

-1 dji

( Show Blocked User - 中環至尊寶 )
無謂自己勞氣

龍3

好撚眼訓 但挾緊

我均價256

侵侵遲到

布神 今晚收市企穩0.618會平倉先

條柒頭出嚟俾人屌，我想成全佢

大把錢唔怕賭

布布係咪諗住陪師公玩到4點

布神你大把profit 怕咩丫

納DEE 威完啦??
準備大大棍收你皮

call ar?

都唔會，我長倉儲

五點先啱

血汗錢

走開啦 demo

係咁叫trumptrump

屌你老母

好似係個個youtuber自己播架咋

參與下呀嗎 未有真錢玩期

撚狗市
一秒幾十點

今朝你D氣勢好似SOF咁嫁WO

今晚出上影ok?

不過期真係本多終勝

好過百點上落

好彩之前有得食就食左
唔係俾佢夾爆

Sof 聽日又可以加沽

同我一棍扯落去

岩 唔知夾乜

無食 夾緊

跌喇

驚春

dji就咁睇似想上265

我想訓覺now

DLLM 同我死落去啦

師公究竟係熊仁嘅化身，定係牛牛派嚟嘅使者

布神最多預比人夾幾多點

265會唔會難d

屌牛3啦

冇人知！

1000-1200 is ok

未有決定棍 係到夾夾下一陣又chok上

266走人姐係

沽佐道指好爽
秒秒都跳

HSI都上270啦 DJI上265冇難度
(至尊寶講)

挾死你

搵我？

挾埋你

笑撚左 美股重上牛三不如港股都重上牛三 我媽正股啲蟹貨夠cover 我total loss

沽未 想跟

無時間啦 出絕招啦

仲未block

大佬加沽未

等緊將軍指示

港股 牛三 要搭lift 先上到去

信念帝

沽油仲爽
+2%變-0.7%

熊軍信念大將軍

QQ 坐直升機都上唔返去

不嬲沽緊啦。等trump 講埋野先睇下個市點再安排。我暫時仲係-8坐緊

一陣侵侵 講一段野利好 一段野利淡

SOF點睇道指
好似食左春藥咁扯到咁勁

條假膠好撚好笑WO
不過最近冇左句太麻都識玩

好明顯hsi 比人穩住左睇美國爆邊跟

比少少信念黎
259跟左你仲有少量信念就頂唔住

你咁講講又好似係

我之前講過我道指唔會長坐。知今日大波就冇入場喇

qq食咗未？

有人今日朝話重PUT過夜好霸氣 點知岩先已經叫緊春

如果頂唔到聽日最盡265要止痛走。

係咪麵神？

走佬大將軍
人尼 捉實sof俾d信念佢

納DEE硬到

次次見到句收到風我都忍唔到笑

一早走哂

好
做死狗了要

之前見到白帝仲會有句咩屌你老母百厭啦之類

仲未出黎撚狗
遲到侵

上面話血汗錢果個

我都冇追post.... 果位巴打還好嗎

Nasq 真係cls架

trump 呢 出黎未

CMROM 上水 Hi 布神

貪心沽兩張出事

大戶今日下午唔知洗左幾多錢沽落500點
宜家擺到明又禁住係263 唔跟道指上

Thx

今鋪我唔撐你喇師公
最憎人遲到

自從做左炒鬼以後
感覺自己既視野擴闊左好多
仲開始睇CNN tim啊

股票真係幫助左我好多

趺果陣就逢高加沽 升果陣D人點解唔敢調返轉?

係咪牛三緊

咪逢低加bull

只係大調整

仲唔出黎講野我點過夜呀

頂你 trump呢

又撚狗啦

好眼訓 快手啦師公

賭博害人
輸清光喊完可以出返去啦
巴絲妹記得控制注碼

升佐10分鍾
30秒跌返晒

咁耐都未出黎 浸浸儲緊氣放大招?

十幾二十點 你好撚緊張喎師兄

沽佐5萬張

紫兄係汁格

納 dee 好硬下

頂住啊 絲打
下個應該到我

唔係叫你玩押韻
D傻散係要做血肉長城先開心

點都升架啦 係睇升幾多 跌唔到落去 等消息上

呢個勢係點都升架啦唔係咩

頂望住蝕錢既倉真係好心 up

仲唔出
等埋你再訓呀屌

執格set好止蝕應該執得好開心
佢好有紀律咁彈上彈落

點解係台灣架

點解讀

去飲外送茶

去左台灣搵太陽花女王

布神返嚟嚕

仲唔出黎？夜期收市啦

鎖倉

比人夾真係唔開胃

溫馨提示。仲有8分鐘就收市喇。唔想賭嘅仲嚟得切收手

出黎未呀

做法正確

發覺自己賭引好大，又要驚又要賭

你賭得大姐

260 19大芋會開乜倉呢
照計好倉神早開撚哂
唔通係hedge?

1張2張起，賭好細，不過本小

好
b 浪來了

加call 實中

龜縮咁耐會唔會講衰野
諗定點落台

爆升

有機 香港大户應該唔知美國大户會點走
鎖倉

熊軍可以針了，牛軍開party 都唔驚

道指今晚真係好勁
好有霸氣

咁我地牛軍就唔客氣喇

出黎但2分鐘收市

Susan -4 輸緊8雞野 希望你走到

又夾到爆晒

今日500點好似震走晒d 牛軍

上30000咪有肉食

有無倒V

高開500不是夢

侵侵曬太陽 無曬埋對眼

好似不嬲都係咁

劍指26000

講自己幾勁幾勁姐

我鳩up炸

-0.25都輸緊500蚊 走唔走好

同一班人嚟㗎，巴打

睇怕企穩0.618

係咖咩
咁撚蠱惑

b浪?

緊係港紙

信念啦 都多夾多1000點 如果唔係就B浪嫁啦

信念之神 有冇信念圖睇下

大龍鳳

500

其實幾多？ 我無計

最多

我都冇驚過 不過比人夾都係唔爽

企硬左。。

diu

259

聽日動作就係走牛開put

無嫁啦，睇下聽日會唔會裂口殺熊咋

高開26700

我D牛牛有救

牛牛fatfat

又話上次果招 殺完265 回一浸等D人加熊再

原來個淡友post咁多CDROM

侵侵支美國旗同北韓有乜分別

點解咁講

沈大C都講左係26600-26800先做淡

大師近派講D野好有參考作用..

侵侵好正

USMCA
TRADE DEAL嚇撚死咩屌你

講緊其他國家
小支支？無份

佢係咪都係講緊選舉野

有人忍唔住了

圓底+ 千升之日+ 橫走range+ 不斷test高位+布神都話牛市開端

=11月直上 280！

講完啦屌

有無新句呀至尊寶

謝謝巴打 晚晚都整

最緊要係議息 見你果個calendar 無寫

辛苦哂

牛軍唔開心得幾耐

啱啱侵講咩黎 聽唔明

有冇巴打可以講下

無乜 講返個別選區結果 同話會同民主黨合作到

Friday ar

9up
表面文章 唔聽都得

客套說話 會合作到咩

聽落Trump講既野係幫個市打左強心針佢會keep the economy great and great.

老美斷斷續續都升左半個月

廢up

攪錯啊 妓者唔問小支支

內政問題多
外交都無咩變返啦唔洗問

好耐無見

要問都問自己國家嘅嘢先

有立埸既記者其實都好煩
問埋啲垃圾
pelosi條八婆都講左會有合作
你問trump會唔會做乜
人地頭先個speech咪講左

on9非法入境者都可以講到好似合法咁

嘩屌好正
CNN

仆街

trump 申尻CNN呢條友

d 記者好鬼煩, 成日 jer 住黎問

屌個記者

做乜屌CNN

CNN真係好撚垃圾

Abc巴打洗唔洗對呢度班賭仔咁好

淡友post有愛

老美真多左膠報 FAKE NEWS

侵不嬲都係咁？ 人地未問完就搶答

但記者jer住問又係on9

thx ABC

abc 巴 ，我好尊重你

訓得，聽日等睇裂口

本身美國就係一個左膠大愛既國家, 你見佢成日 gut 個頭出黎做世界警察就知啦

未問完都知班fakenews想講咩

bot黎

班記者都幾冇禮貌

記者WO

岩岩睇圖，如無意外議息之後就會爆上
我on9見大摩出貨我熊咗700

但點做左膠都好 唔少依舊係好保守 可能真係關年齡、教育、社會地位事。當生活係水深火熱時，仲邊會講大愛仁義道德

淡友末日

議息之氏果繼續強硬加息?

Oh 你講緊我?

好撚醜其實
做記者做到成個示威者咁
乜撚野問題都問唔到
有咩意思

嘩就黎260

記者不嬲係咁,唔通你預佢地一個個排隊問咩

今次仆街鳥

記者會梗係輪住

問題係佢唔係問正常問題嘛
唔係話記者唔應該搶問問題
只係你既目的唔係問問題，只係想借問問題話佢racist乜乜柒柒
就好無癮啦

根本記者唔係想問野 係抽師公水 搏師公講錯野

今日會好多棍上 快點加call

同埋呢種press conf係真係等點名先問得問題
唔係搶問環節黎
已經問完都要疊聲問

侵一聽到唔正常既問題就打撚斷你 有建設性既問題先聽哂

班友根本唔係為左問問題既
岩岩條疊聲女疊到侵侵話左佢幾次先識收聲

CNN屌得好
師公唔做野

不過侵仔鐘意記者問完一條就即刻答係特色黎
所以變左問完一條，佢答完，你再問咁

侵仔幫美女推到上260

唔比你再問 侵侵

有無勇者賭道指唔穿2幻6 宜家去沽9佢

又有very good relationship with both
esp pre. Xi

穿9硬 唔好鬥氣

真係做實事嘅人

搞錯阿諗住會乘勢搵位插一插中國
又good relationship

講左幾次

佢知你問落去都係想做鳩佢
其實次次中期選都無rep架啦
都唔知有咩好講

橫行左咁耐 今晚會唔會倒v

慘了 應該升埋星期五

次次講完就有新招
上兩次tariff都有講呢句

正路會將貿易戰拖耐d先解決

同俄羅斯friend同同中國friend有無衝突??
岩岩好似聽到佢話同普京有好好既對話?

侵侵唔做功課出尼9UP
然後答問題時間

佢邊撚個都好朋友架啦
生意佬所有人都係朋友架啦

係香港d政棍講野慢 定係侵講野特別快

侵快到唔洗諗咁

但睇佢屌柒個記者好心涼

希望倒v轉燈啦 fk

跟住我聽到 話係奧巴馬既問題 跟住聽唔到

27200見

一把年紀都好清醒

記者想話係俄佬偷左crimea
之後佢唔想講
話係obama唔做野搞成咁

好犀利

鏟漿巴 美國個市食屎嘅 真係有咁好咩 再上 多次頂 會唔會太誇 好似無縮表咁款

外賣仔put洗唔洗避避先

可能係文化差異，外國巴士佬渣巴士都可以好開心。有選舉亦唔多唔少養長返福利主義，對窮人有補助。
老美同歐洲真係差好遠 可能真係人才夠多，自身美國個市場夠大。有人收左皮，亦有人可以係老美呢個大競技場上發america dream。

260

而家俄羅斯同中國又行埋，簽左唔知咩
侵侵可能又扮下fd，拉攏下普京

短期都冇咩利淡

俾個記者問多題

G20
加息?

唉 無眼睇

唉, 佢升到 261 我都斬喇

Wts up bro 力加力加

嘩屌 260

我斬左

IG破頂

短期呀

今加左倉，我估係好倉，當佢260入，都起碼食800-1000點掛

日本仔問問題, trump 聽唔明

痴線美係咪牛3

一升到尾 越升越有

個trade字真係好日本口音

美金回，債息回，全部利好股市

痴撚線牛3

跟住係咪又話之前既人 搞到美國有咁大貿易逆差

我怕上到去 就真升 嘔血b

唔敢去
試過有日零辰搭地鐵，見到力加都避開，超淆底

又棍上 痴線

Ig demo 如何冇哂錢可唔可以加錢咖

入電腦版有得加錢

好難玩

加完 app都可以用？

用你app版個account登入電腦版
有得存入資金

25860開 -25 就快比人挾爆

可唔可以搵人射支飛彈出黎

聽日開市不問價追牛 到268-270 放左佢 開少少put

26000都企得穩

高開500 舊 點追

應該至少261架啦

ig依家都264

老美好誇

睇下有冇新牛

254 點殺

要入牛救命 吊 一陣高又食屎.....大獲

老美企穩260喎好似

係呀……全世界最惡……就係

有冇熊仔過夜

做淡慘過狗

牛市勿開熊

比次機會呀 落返200啦

牛3

講呢d, 10月賺咁多唔講

朝早手痕入左put,聽日一開市係咪要斬倉

跟勢+2做對沖

唉屌，本身Call左美期對沖，比人震撚走左係咁爆
仆街D美團Put仆街

你好多熊熊咩

唔多 但近

唔會係266掛

美女定左格

265呀

想問下美團put點解隻隻槓桿唔同eg10陪vs 20陪
但今日都係升5%

唔好再升喇唔該你

最近果隻呀

做完 對我地冇咩影響

我都揸最近 希望聽日有位走

上了

DLGH 265
聽白爸的話啊

準備一開265

put/call 係倒轉拋物線咁行，價外越遠升得越慢，反之越近行使價升得越快，到價後會最快

請善用窩輪計算機

希望穌哥會出現啦 聽日入錢ig

唔怪得升 你班賭鬼

demo倉開咗貢品+9美期 希望聽朝見到大蝕

thanks abc兄

道期淡友死守緊26000

係有力就唔會比佢上到啦

今日炒上再炒落 唔通真係唔想比人坐順風車震走人

現貨穿姐 期貨重守得住

訓喇
各位 dji put 既朋友，信念！

插啦 條大陰補咗半啦 夠數架啦 屌你

dji今日收258 我願意幫大家含架

\|/獻上貢品

諗唔到聽日會點走

屌
夾到仆街
好彩成功係頂位開兩張-2

紫巴日以繼夜 夜以繼日刷錢
辛苦哂

痴撚線無跌過
有無咁硬

一平佐個兩張就彈返上去再夾

好身手

玩完 261

嘩唔通想上埋261

做咗雙底

聽日要追牛

老散黎

痴線牛3咩
唔通要破269先

聽日dji應該可以上埋263

你地買熊買put, 輪商一樣幫你沽空番

係b浪定舊個個245升浪未升完?

睇個勢 係b了

老美依種市反而唔識睇

261 聽日一開266熊都走唔甩

ig 264啦

cfu 終於可以加沽了

+9食晒 反手-13

261痴線
ig好想+1 港女添

佢聽日又會向上移架啦
果然圖爺上船死撚硬

認真 入定 聽日一定賺

dllm 來回賺緊2000美金

我依家好驚大戶撚狗撚死

醒醒巴 你真倉蟹哂

你玩得多demo就會諗
點解呢個唔係我真倉

聽日就入2萬入去同大家一齊炒炒炒

專登鳩玩 蝕到去到2萬hkd本 試下有冇能力玩個double

我唔郁了
上面阻力區
一陣撚狗就仆街
逢X加X算
最多用call put 坐

-13等收市盤後插

睇ig期去炒正好似易睇d

dji明顯已轉向下 睇下可以落到幾多

牛熊冇得走 硬夾真係好on9 唔撚再掂佢

聽日各位都唔好做淡住 美股好有可能爆埋上263先回

唔撚識睇佢玩咩
吉倉訓覺
CLS

我都係試緊盤感

唔洗問啊貴肯定豬到仆街

本身都估佢會試上259
點知一野穿261
CLS升災

好似做埋今日雙頂lu 聽日先再升

su神巴收市開咗-4唔知佢走咗未

會唔會爆倉

走乜啊 打撚哂靶啦

plus500洗唔洗補倉

其實我都唔係太明
IG 同PLUS500 如果爆倉 淨低既點數邊個食

期有打靶咩？

ig會問你收返
好似唔夠deposit唔知50%定75%會幫你斬完問你收返錢/你秒速補倉就唔洗斬
收返錢點操作唔知

ig之前sof就話低過50%保證會即cut
plus應該就同普通期一樣要你補呱？
佢好似仲話入咗錢比佢挾

唔洗補,不過一開市即爆咁解

咁IG禮拜六日過夜一樣會裂口開

會點爆法？你d 315q熊都危危地

我睇佢說明 好似話會幫你keep多陣 俾時間你補倉
幾耐就唔知

裂口跌1000
咁好倉爆撚硬啦

當你最盡都係得500點既錢
淨低既邊個哽

夜媽媽益大家 上面張圖大家研究下

我啲熊我計我自己剩幾多錢嗰個EXCEL喺兩日前已經SET左做歸0啦 所以唔洗理佢

PLUS500既話430停期貨,第二日930開先再開番
中間裂口爆一野相反咪直接平你,最盡係平到你個AC負錢,但冇得同你追

會叫你俾返錢佢 佢寫

呢招屈
0成本熊

唔同今日上埋262咁串

唔通263今日就要上？

咁你買嗰下要交保證金架嘛
蝕盡就係保證金,所以之前好多人429最後一刻CALL/PUT期指
博佢爆一邊

然後太多人咁做所以佢依家期指槓桿低左好多

唔俾就申請你破產?

聽朝分分鐘一開268xx

無寫會點
你試下

唔會咁誇掛

好有可能 今日上265 道都未升咁多
依家開ig入兩張大期+2做對沖 開市即走都賺

對黑期冇乜興趣
槓桿太高
嚴控風險

大戶既野

升災

你班友唔洗訓

做個實驗 聽朝一開268即走

點訓得著

我真倉唔敢入
留名

me訓啦
4點半

希望唔到 我d熊呀 屌

做個實驗 你訓醒會發現俾人強平

最好啦

強平唔代表開市低過264WO
你得翻咁少保證金

下一個千升日要來了

美金黎

早晨

老婆早晨
我又豬錢錢了

做咩事呀

信錯鏟漿巴
今次要去鏟漿了

講咩黎，我無追post

睇27500

你地起身咁我接力訓 分析就咁多 希望一齊研究下 唔好淨問number

訓啦7頭 夜啦

上一次全日直上回都冇回嗰次下一日就跌番相同既數目
睇下聽日會唔會

但係聽朝先打晒熊先

打哂熊
跌得

訓 早抖

想沽指數極力推薦dji 佢已經就到263了

我從來淨係問升啲跌咋
升幾多
跌幾多

你地個個都訓
得我訓醒

屌 用得太多腦 訓唔著

大陽燭撐起bb頂 冇上影線 今次pk

未開市 實驗倉已賺 仲要係20點差

瞓啦你兩個jm9,無精神點走鬼呀

阿公
開市即啪 係睇下盤前0.01有冇人肯收我咋

Weak

我平左call可以點部署

白B

阿公都睇升 molamola

弱者先訓覺

收市 再睇下訓唔訓到

訓醒

Sleep for the weak

仆街不問價走美團，撚商一定唔撚開價

觀望

清楚 明白（奪命金tone)

今舖硬淡仲唔嚇到瀨屎要止蝕

買左put既放唔放好....

唉 失眠

用模擬倉贏錢冇意思架，小朋友咩， 得啖笑

假膠，仲唔反手

你唔是破左燈咩
點解有put

琴日以為今日跌硬
一買左就瀨野

今次仲要allin左

老美咁樣IG 都得265 既？

我on99平晒call

今日不問價牛佢老母

啱架喇，我最期待的畫面出現了.jpg

但我又驚俾人夾

ok gun

唔怕啦 trump trump又嘴炮

好high

大陽燭來了，再來一個千升之日，熊軍要振作

唔洗理爺爺啦？

呢下反彈唔G會令幾多連燈仔消失

等陣牛牛扯哂旗，好難追
同埋今日個市未必升咁多

麵仔真係夠曬好帶掀

成班信哂0.618好硬
係好硬，不過記住一穿要反手
幾時你地先明炒牛熊唔講好定淡，係跟個trend
你地一入淡友post就好似唔沽會身痕咁

尋晚牛軍開定party等大升，已經破咗詛咒

岩岩入撚左200萬落IG決定左要坐到我-8番正數
有本事夾我上31000

求信念圖

鬼咩，個個冇入牛等位熊只要節奏一變即刻消失

好型呀

霸氣

星期一冇走牛，就番家鄉

呢幾日咁都震你唔走犀利

我都咁話

屌你老味dji 261

265熊要死了

熊軍出嚟圍爐未

唔係已經死左？

26588未死

有冇清覺今日未必會升

升都唔會升得多

牛1

我已經gel 定頭，行緊去中環

尋日跟咗你入熊點算

未輸架

今日再入前通知聲ok?

你咁講

收到

含指唔跟道指好耐啦

你唔好再講啦

自我安慰都得掛

其實我好慌

佢唔講你點跟
你唔跟點回本

道期仲有得升

究竟隻40手 12點1格熊蝕得快d 定係隻 10手就到價內既 Qq Call 跳得快d

利申：求打和

如果大戶係建好倉，琴日點解急上完之後 可以跌番4xx 點，諗唔明

利好

收手啦好嗎？ 上個禮拜5 已經燈左次

震傻散

佢尋日話佢買牛

自挾400 溝好倉

其實唔驚 熊軍仲有爺爺

留意到有硬淡升到出唔到聲

唔係熊咩

去緊ifc唔得閒

我聽幾個fd講
同親媽咪哥同船都豬到仆街

大升joy

開牛不問價入牛

一呀葉～ 輕～呀舟去 ～人 隔萬重山

係咪得你得一個回覆到

急上殺熊，一樣會引到人加熊（可能更加多，依家反而少左d 驚波動大既人）

利申：9upper

大dodo

等睇聽日又260

今日都過唔到 仲諗聽日

熊軍弟兄去跳先

我一夫當關 斷後路

麵麵
點解你輸極都有錢嘅

劇本：冲上266殺熊，即回261同道指同步

買左自己對家對沖

買SQQQ係咪都要針

你咩位買 我諗住溝到落11

布仔開左post
牛市確立，劍指28000

麵神一落場
今日起碼500+

逢高加沽
信念

平均價13.6了 ，一晚蝕兩千

13.2 諗緊好唔好用sdow對沖下

開POST時間 ，尋晚已經又唔同晒

SDOW點對沖?

阿晴之前講過佢會用TQQQ對沖

dow都升緊

可以沽空sdow 即係買佢跌 tqqq好貴

買晒call put

屌老美洗唔洗呀 升5舊

靜靜雞買就以為自己唔登

你call翻啦 放過我啲淡倉

尋日下午個500點中哂伏

大佬

如果b 浪係有子浪既， 咁計應該無咁快到頂？
會上落幾下殺牛？

賭白頭片

我去賭場都係鬥氣輸到爆廠
唔左右你決定
不過

唔好鬥氣呀

清有無淡倉係手？

x2 你諗住點

比個位大戶，只要穿280硬淡即刻瀨屎，最後輸咁多心急想追數結果輸到上IFC

開市打晒唔洗諗

好彩尋日訓前見美女穿26000 平左一張-1坐少二百點 兩張真係gap到不要不要

巴打成晚無訓過

求布布指點
24446 4球 @0.016
升到幾多先好走？

咁快訓醒啦

320 打

我無入市我都覺得sad

無
尋日加一訓

我都好傷心

之前大概呢啲位買落黎之後賺左走左，但又加注入返均價15，profit琴日開始倒蝕了

你肯定

尋日俾我都係近熊過

叫下都唔俾咩

我4:01 開左+1
十分鐘走左呀屌

如過係因為冇牛係手而sad咁真係唔啱炒牛熊

熊過左派軍糧對沖下ok?

x2 求慰藉

我sad 係因為我揀d 近熊今日920就要打靶 話哂都幫我羊過錢

打哂靶啦

雞黎架炸 玩過咪算

玩完唔比錢得唔得

訓醒啦

大賺啦
如果我有ig都加一

諗下如過係玩期-1豬到你仆街喇

架妹又升5舊

啲put又要蟹

外賣仔今日又爆升，屌

次次大升大跌都無我份架囉

收到風

大户會抄到上一千點

救得一個得一個

升爆佢

司法部長都辭職

唔止就要預咗輸晒

就算計ig都係得26500
仲未殺到熊
仲有得走

現貨會overshoot幫佢打埋上去

今日太強勢 會再夾高

賺得幾多呀
259-1都無左幾百點

唔死都一身傷

等期升到920殺近熊再落

你無訓過喎 師兄

今日310 既話可以再諗下

不問價入牛

訓咗啦

弱者先瞓覺

有無人會跳外賣仔put船

牛三款

b浪係升到淡淡懷疑人生先跌

跳啦

ig paypal入唔到錢嘅？

我懷疑咗好耐

尋日大陸香港儲氣唔升,今日大陸一吹貿易戰唔打又千升

開市即走再反手啦

係，淡友恐慌, 識做喇

點會呀

做信用卡

我走哂啦難得尋日跌

開市不問價熊

圖爺熊過

仲要引埋阿婆都溝貨就完

好上入佢個whatsapp grp

想

網頁牌得信用卡同bank揀
app打完個數就話invalid input

俾錢入啦

你用簡體？

英文呀

270熊點做好

話左要升到3萬，今次熊過救大家

有沒巴打近過我

淡友寒冬

巴打你今個月做咩係咁熊過

影張相留念下 無咩好做

漿巴今日市點睇

博反彈

含得 升到272

今朝一起身就見dji 261 cut loss 左

條斜線45度都咁，睇黎美女真係牛3，唔+都唔會-喇今次

26588 一定有

網頁版就咁樣

有咩可以做
等打靶囉

11月唔應該熊過

入唔到錢落ig唔睇呀

死撚緊

用網頁入到ga, 你試下

試咗唔得

扮熊軍

我咪話用信用卡 都是1%收費 你好快賺番

點解唔card入

低十格排定隊啦

有無朋友有ig
叫佢幫手落注囉

用電網上網頁版入一次錢先 之後用手機入都ok

佢地話paypal平d同埋可以入返銀行ma

冇左PayPal 電腦版呢？

上證今日熊軍定牛軍

諗緊斷唔斷臂

靠呀爺喇

SH

得咗啦

今日跌就唔會嫁啦
睇升幾多
我估最少500

如果paypal出錢要幾耐到銀行？

又可以加倉

夾到2幻8

勿沾牛熊 太多不平等嘅嘢

淡友加沽機會

今日同大家一齊玩ig

係布布開post 等左好耐